人情是非 都拈花一笑忘記

係我太chur?
定係因為某d野嬲左我？
我太蠢好多野都feel唔到

多謝你令我係2018既最後一日搵返遺忘左好耐既感覺

不渴望 你不要令我多幾多渴望
你只要為我點一點火
然後讓我此刻至少可度過

一起靜靜的過 不需要太認識我

原來沒有 從來都沒有？

原來非因 孤單 顯得淒涼
而是裝快樂 有點牽強